西鐡成日急停

有無人知咩事

而家狗鐵d人廢左好多 西鐵輕鐵都chok到仆街 我發覺狗鐵公司請埋d mk輕鐵司機玩野 一到站開就即刻播廣播關門 同埋鳩叮路人 係真係叮到好撚鳩果隻

所以坐巴士都不揀狗鐵了

西鐵入屯門太貴，時間又一樣，不了